【整合】港共試圖篡改歷史 一文回顧返2020年發生咩事

原文：

#2020 #香港 #大事回顧 #歷史必須被記載 #請廣傳Share
2020對全世界來說都過得不易，武漢肺炎肆虐下，時間同時亦顯得更快、更為虛無。香港人繼續面對荒謬的事，不知爲何連「平安」都成了衆人的新年願望。

讓我們回顧一下2020年發生了甚麼大事，藉此提醒港人不要習慣，保持信念，一起撐下去。

即使不知道終點在哪裏，甚或是會不會看到終點; 只要大家相伴著，再嚴寒都會感受到溫暖。

新一年，祝願大家在亂流下平安。

－即使再幽暗 仍要有曙光

整合/編: 杏仁露
_________
Facebook:
Instagram:
Telegram:
讚好+追蹤+訂閱 = 支持幽光

保持初衷嘅良心媒體買少見少
睇完入去比個like佢地share 比更多人睇

唔好比港共將下一代洗腦
歷史必須流傳落去

支持下良心媒體

幫推

借個位

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

Push

2021
一息尚存 抗爭到底

保持信念
終有一日 黎明終會來臨

push

幫手push

唔係淨係得黃餐廳嘅
仲有好多唔同範疇都屬於黃色經濟圈
零售 媒體 診所 裝修 室內設計都有

tui

推一推

tui 1 tui

push 1 push

推兩推

推

幫推

up

自推20連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

斷咗再推10下